1000下電腦喇叭有咩抵買?

主要聽歌同睇動畫
T20/40好似見過有人話唔錯?
之前一路都係用IM50耳機駁電腦聽
想試下買個喇叭玩下

用緊呢隻JBL pebbles好撚好聲

黑色都好撚型棍

500都唔洗呢隻都見好多人話正
好似好抵屌